成個連燈之中我最憎就係sky_croc，成日tvbtvb，啲唔關事嘅post都tvb

弱智精神病大陸狗唔好上連燈啦

真

我記得以前佢仲好鍾意打殘體字

估計因為智能電話普及，要繁簡轉換易咗所以咪用番正體字囉，但咪一樣係支那狗

上左連登無耐就block鳩左佢

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認